有冇人覺得自己真係好撚麻煩？

次次夜媽媽就開始寂寞for no reason

到底我想點

早d瞓咪得

夜媽媽自己一個就會開始亂諗野

mememe

Same

Same
單身又sad
有另一半都sad
其實點先會唔sad架？

邵音音後生個陣真心幾正

巴打識貨

我老闆話我成日咁愁

我本來愁善感就好重
我都覺得自己好麻煩

覺得自己簡直痴撚線

how ar

Same
會啪藥瞓

解釋到就唔係麻撚煩同痴撚線啦

個腦一放空，負能量出晒嚟
要keep住忙先得